\vbox{
    \ifmini

        \section*{Warum zögerst du noch? \index{Warum zögerst du noch?}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d A d}}
        \chorus{\wdh{g d A d}}

        \begin{enumerate}
            \item Warum zögerst | Tritt doch
            \item Was die Kantele | Wenn die Liebe
            \item Einmal kam ich | Und der Frühling
            \item Und nun wohne | Wirst du staunen
        \end{enumerate}
    \fi
}